認唔認同卡卡比人吹大左

除左得個快字就咩都冇

樓主快d走 呢到我幫你頂住

駁唔到

佢高峰期係短 但係能力無誇大 佢勁起上黎好恐怖

卡卡當年話過就過，又唔撚會撻低，突破完就goal你

03-09叫短 定你無睇開意甲？

c 朗 卡卡轉會皇馬
一個時代嘅開始與終結

足球先生魔咒最後一位
個個拎完都跌
得丙朗美斯兩個可以拎完無事
但岩岩最新鮮世一拎完 個魔咒又黎返

卡卡嗰種快，喺現今球壇真係揾唔返....
佢高速跑得嚟個波依然好痴腳
當有對方球員過嚟剷佢，佢唔需要大力推走個波，再去追返個波；又或者要減速去避
卡卡依然可以保持全速，同時令對方只係剷中空氣
sorry for 1999

金嗓子

全盛期都係踢緊意甲中遊隊
勁喺邊

仲有卡卡唔係得用速度去過人依一招，佢通坑渠過人到好勁

我唔知你點計 我覺得佢既高峰期係06-09 3-4年咁上下。其實3-4年真係叫短。尤其係佢呢種球員 跌watt跌得好快 2010年（1年後）好少再聽到佢個名

卡卡係有波快過冇波，同肥朗一樣

如果計推波速度 我諗佢係歷史級

巴西球員巔峰時間短係事實

不過卡卡真係勁

全盛列貝利勁佢好過
列貝利咩都掂 係樣唔掂
卡卡都做唔到列貝利咁屈啦
係贏樣

無出去玩女 就贏

你射精就得個快字

由其係08-09年係米蘭最後一季，真係一條友帶老態龍鍾既米蘭入前3。當年冇盃落袋都入到歐洲年度最佳陣容，都算係咁啦。

依段片好好j

08 世界杯打止痛針頂硬上, 輸左俾暴力荷蘭兼重傷
返到皇馬踢一場抖三場, 重此走向下坡

係10 世界杯先啱

05入歐聯決賽都已經好勁啦
到離開米蘭時先退落高峰
都叫有4-5年
仲有以前d人不嬲高峰無咁長
可以叫唔長 但都一定唔短先

10世界杯卡卡好慘，對科特迪瓦俾人屈咗職業生涯第一張紅牌
對荷蘭又被美路條on 9搞到由贏變輸

明明上半場撳住荷蘭來屌

又一條傻仔 佢係帶傷加盟

07-08, 米蘭靠佢贏歐聯呀!
咁啱決賽對手都係利物浦

帶住個波跑仲快過冇波跑

無森巴味嘅巴西人

佢唔只快，仲要帶波好痴腳。佢踢AC拍軍刀，有邊隊唔驚佢地

好似得佢個人較咗快鏡咁
明明身型唔係大隻 但係一拍埋去佢又唔會輸 唔洗花巧嘢 就咁挑 推過你

A米個陣最fit
之後皇馬就一般

去到皇馬掛住同牙朗

靚仔方面 冇吹大
高速帶波都仲keep 到咁靚仔 跑姿又靚

睇得出冇乜人真係睇開卡卡
唔知卡卡巔峰究竟有幾強

獌一定知佢有幾勁
勁撚到一拎波就好驚佢
另一個係美欺

有睇開根本唔使討論
追風少年屈機果陣佢地都未戒奶

10年世界盃嘅卡卡真係好撚勁，一個人carry 巴西

歐聯挑高個波搞到兩隻獌狗撞埋一齊再射入

國家隊對阿根廷比美斯追住帶半場射入

快得黎又痴腳，又有埋門一腳，究竟有冇睇過㗎

而家已經無咩呢種千里走單騎嘅球員

卡卡完全係用例子證明
要插花只係因為你唔夠快

好多球都半場推到入去慢留尾袋

正路啦 佢係白人
其實森巴味係力架獨有

其實第一球好勁
（對些路迪唔記得好似係下半場尾段定係加時）
防守球員諗住犯規都撞唔跌卡卡

我覺得卡卡除左速度高之外
佢臨場反應好快
一拎波就知點跑可以發揮最大效果
同埋佢全盛時期身體平均同對抗性都幾好

如果話卡卡比人吹大左 明顯你地唔睇波

美斯係佢後面食塵條片真係百看不厭

只係記得被人笑 一破處就走下坡

好似佢老婆走左佬

印象係加時下半場尾段絕殺

列貝利>洛賓=卡卡

撚狗

卡卡高速推勁

但不得一提佢係大禁區外，左右腳射波係一流到仆街，好多入波都係K角位射入，好撚癲

香港八成人都係睇英超
鬼識意甲咩 一季都唔知有無睇5場

依家係中遊姐
果時係爭標份子黎嫁

卡卡閱讀球賽能力 就算係呢個年代 都會係top 5

卡卡單係帶波快過冇波
係當今球壇你都搵唔到第二個

仆街摩狗害死卡卡

關咩事
有期佢加奧燒不知幾勁
皇馬當年歐聯球1x秒反擊都有卡於

當年炒獌3:0

可惜真係得佢一個人........

歐聯爭標份子!

成班00後，乜鳩都唔識成日剩係識睇埋英超d垃圾波，卡卡果種風範同球味現役我未搵到人代替到囉

卡卡fans入黎打下飛機就啱
好耐冇J過卡卡

屌你踢皇馬連波都控唔到

Falcão又係黑人?

講起全盛時期短又諗起細哨
但係佢個種冇體能都睇到你呆晒
態度好啲同美斯一樣玩十幾年

果年唔只啦 法比安奴比人話最廢九號
實際上射手又有功架 腳下技術唔差 重點係加埋羅賓奴卡卡化學作用又勁
三個人既進攻又快 又有森巴味 打荷蘭上半場幾有冠軍相

我唔知有冇記錯佢好似19歲同3R同場踢世界盃?

分波好屎

唔多關摩狗事
工程師時期已經半收皮

其實有森巴味應該都係細個好窮住貧民窟踢街場踢大
卡卡好似出身中產 算有錢人黎

係雷斯都係 所以冇森巴味

Kaka reveals that he was 'completely destroyed' under Jose Mourinho at Real Madrid: 'He was a difficult coach for me... I could not work with him'

可惜佢最fit嗰幾年ac重心都係放响聯賽，留力歐聯

同癈托一樣 高峰期勁到痴線

球助攻有佢師父影子。
AC欠基斯普一個歐聯

05歐聯決賽呢球助攻靚到

07歐聯巔峰
16強加時vs些路迪 千里走單騎
4強2場入3球撚走曼聯
決賽助攻恩沙基第2球

高華錫 有7成似

7成。。。

佢03年一去ac已經搶左李華度個位
個年贏埋意甲同拎左最佳外援

仲有羅賓奴
係9號位廢姐

卡卡最撚癲唔係係條邊爆你，而係多人到仆街既中場爆鳩你

佢同亨利果種千里走單騎今時今日已經睇唔到

係鬼！佢06年自從被韋拉同馬基里尼閘哂啲波之後就已經冇癲過啦！
10年佢已經冇神過

現役球員踢法同佢最相似嘅人，我諗得廸布尼同埋萊斯（無傷）

夠胆就開埋post 話朗拿度廢，睇吓有無老seafood出嚟X你

有我地普巴7成啦

果年羅賓奴仲打得好過卡卡

兒登仔

勁到係fifa 世界入邊,都還原唔到佢o既踢法

屌。。。
hood old days.....

作由03年勁撚到10年世界盃，係之後傷左，加摩佬教先沉左，但都唔係弱，只係成日傷，同冇連續既比賽機會操返

咁講洛賓都勁過佢，一隻腳得一招玩足咁多年

佢隻右腳腳內檔都有一手

佢師父係邊個

引球高速推進，技術同跑姿都似，但未到卡卡級數，射門仲差好多皮，高華錫有少少摩迪加卡卡feel,攻防都唔差

樓主幾多歲

要過人 扭波 花巧先勁的

千里走單騎

咪玩啦，卡卡係連林柏特都拜佢，話好少中場球員好似卡卡咁盤傳射皆精

假膠？定小學雞？

舊既WINNING就有
遠射 高速盤球 傳波 乜柒都有
次次玩米蘭都靠卡卡屈機

可以快速盤球推進，個波可快勁痴腳咁快速推進得好少人做到，仲要key pass, 射門都有，又生得靚仔。
基本上係現代十號位既表表者之一，仲要係小花，呀朗雄霸世足前既最後世一，咁都竟然俾樓主話吹大左

佢敗係傷患下係好可惜

佢果d爆速同全盛巴利都係世界級，話過你就過你，幾時推離腳/推幾遠/推幾大步都拿捏得好好，好實際唔會拖慢個波

當年06世界盃，巴西既中前埸幾豪華。

細哨，卡卡兩大世一在陣，前面有仲係正常身型既阿祖安奴同埋係巔峰尾水既大哨。可惜拍埋一齊唔係好擦到火花

樓豬除左得個柒字就咩都冇

仲有朗拿度

大哨未朗拿度

後防兩閘卡路士同卡富年紀大，果時馬干未打起。

如果卡卡既巔峰期早多兩年開始，我諗大飛係02世界盃要排陣都諗爆頭

卡卡，細哨，李華度，大哨，卡路士，卡富。真係好懷念

刀疤拎歐聯果年堅係勁，世足球數表現
不過留意番，果隊拜仁算係近年最強既拜仁，前中後3線都係頂級

而卡卡拎歐聯果年係一個人帶住成隊老球星去打
進攻幾乎係一腳踢
果年聯賽正選前鋒係基拿甸奴
我講呢個名出黎都唔知有幾多小學雞識

卡卡西就吹大咗

卡卡全盛時代快過鬼
有個人突破嘅能力
走位又靈活 進攻火力幾好
A米時期開始成熟做埋play maker

佢唔係百屌成材，根本係天材
無師自通，往往場上都有神來之筆
係大傷令佢停滯不前

基拿甸奴未去AC前係帕爾馬唔差，但唔知係壓力定本身能力問題，去到AC完全踢唔返帕爾馬既水準。

到依家都未見到有人可以好似佢咁中路爆速過人
bale快極都要喺邊路大推先做到
但卡卡全速跑都仲可以痴腳隨時轉到向
仲要射術好，禁區頂第一時間射門好勁，下下拎左下/右下死角

全盛時期爆到足球上帝收步喎

樓豬我屌你老母

雷哥斯達

佢喺帕爾馬係勁
黎到越踢越頹
仲要好多時都好似無信心咁

唔公平啦
卡卡好似後備出黎無幾耐

呢個都要拜一拜
以前AC真係好好J
之後Pato都有技術又有樣，但唔知做乜鬼收左皮

單對單點守

就算美斯岩岩落場佢一樣追唔到
同果期卡卡鬥跑根本無可能贏

巴西前鋒傳統 - 爛蒲

控住個波都跑得咁快真係無咩人做到

仲要個波係勁痴腳，唔同巴爾果類傳俾三秒後自己既大步推

受傷太多啦柏圖
果陣柏圖又係好好J

靚仔個下已經屈機啦

風之子個名你估流㗎？
卡卡只係全盛時期短，但實力絕無吹大
當年最好J嘅巴西球員
有樣有球技

壯如韋利狡如恩沙基
基斯普就絕對值得留多兩季等復仇。

未加盟AC果陣吹到集史上所有巴西前鋒於一身，可惜可惜

雷哥d kill pass 真係好撚痴線 同埋佢護波能力好強 佢個身只係漫不經意扭下咁就避左人地搶波

卡卡就推返左全部人對傳統CAM 睇法 高速 埋門 kill pass 能力都強

美斯都唔夠佢勁，真心

當年美斯出名快，都輸比佢

如果只計高峰時期，好多人都好撚勁
淨係佢d巴西隊友羅賓奴阿祖安奴已經係

意甲三大中場之中雷哥斯達盤帶最好，護球施丹 ，傳波華朗。

某程度關卡卡事
卡卡後期軍刀大恩唔係度，基本上好多波自己去9射埋，基拿甸奴波皮都揩唔到

卡卡唔係神化舊人囉，當年讚得佢最勁係佢係ac既時候，話貝盧斯科尼都想招佢做駙馬，可惜佢好早婚，白白馬佳田挖左幾年先挖到佢過檔

當年好多人睇

麥巴比

關咩事
本身佢自己踢得唔好
你走到位卡卡唔會唔傳啦

個時基拿甸奴 真係浪費左好多機會 卡卡 kill pass 比到佢 佢都射唔入 真係中柱 柱邊 咩都齊 同科蘭踢曼聯個時一樣咁濟

尼馬都算 卡卡似係俾AC迷同意粉吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

包皮first touch好過卡卡

卡卡奧就識
邊個卡卡

淨係睇佢一個推波過幾個已經有排丁
仲要靚仔到咁

法甲都係算數啦

卡卡咁都踢唔起 你講笑咋

摩狗走咗 最後咪又要敗走
踢唔返起

無限加速

06巴西
無記錯成隊踢得都好差下 無話邊個carry

個世界盃假架？傻仔

蒲之餘米蘭垃圾隊醫

真係睇唔出包皮係世界盃點千里走單騎法喎
個世界盃係真 但係睇清楚啲

對阿根廷搏到12碼果球
阿根廷後防完全拉唔住

而家仲有咩球員可以一個硬爆幾個再射入埋

一球咁大把
仲要法國入超過兩球嘅賽事好似得阿根廷嗰場
你諗下阿根廷啲後防陣容幾垃圾先

條傻仔傻架

當年佢同托迪係少數波未到，對面就要foul定先嘅球員，first touch轉身正正係佢賴以為生嘅强項之一。
同李華度類似，佢破密集靠遠射, 對住意甲鐵桶陣first touch唔好連起腳機會都唔會有。

夾硬要彈只可以話佢太歐化，缺少南美風格嘅想像力。身體仲係巔峰嘅時候，對手知佢下一步想點都阻佢唔到, 但當佢身體跟唔上又冇能力轉型就踢得好辛苦。

C朗係獌已經好勁

天下武功 為快不破 識條春咩

卡卡咪典型 冇左速度就收皮
當年轉皇馬 真係世界球迷損失

垃圾皇馬

係曼比人笑原地插花囉

老D之後返米蘭都算轉左少少
不過當時米蘭垃圾老闆唔生性,隊波人腳唔算好所以無咩成績可言

dribble speed高過top speed
pes5/6嗰陣巴西屈機到痴線

卡卡係好勁嘅，係有啲唔似南美波風格，但我覺得佢係一個好好嘅中場

90後比人攻擊得多 睇到有某D巴打專登屌鳩00後乜乜盛盛 笑死

First touch 衰？ 佢一控個波轉身過埋你都仲得，睇過佢踢波未？

潮文嚟，本身好似講Suarez

係鬼！佢最後嗰年喺AC已經踢唔返水準啦，好似因為做左近視手術

Dribble speed 高過too speed，呢個都算係經典

2隻賤種獌撞埋一齊

勁到痴左線

上季唔訓推波邊有佢咁快

利申唔訓迷

10後

謝拉特就真係俾盲迷誇張左

可惜傷病太多
佢同費托都係打針打國家隊
從此走下坡

有料就唔洗係皇馬做四年後備啦，仲廢過摩迪

卡卡自己傷住踢世界杯
完咗之後又放假唔做手術
咁都關摩佬事

淨係得快 咁禾仔點解冇人吹奏

當年基佬追到個波踢中個波當贏啦

公道d講
卡卡係後備入黎
美斯係正選
依球已經8x分鐘定補緊時了

呢世都記得 玩撚到維迪艾夫華撞埋一份

處男前係強

可能唔係窮人出身
有正式足球訓練

06世盃後變晒啦

咩係慢留尾袋

當年米蘭前中後真係無撚敵

佢精華 = 跑

覺得上一代球星好多都好有個人特色
卡卡 亨利 細哨 洛賓 派路 碧咸
就算無踢咁耐 都會記得佢地既姿勢動作

開頭啫。 06起都大熟大勇

咪係 06打後個啲仲叫原地插花 我都笑左出黎

最尾嗰年係米蘭表現絕對唔失禮

你識條撚咩，我肯撚定冇睇就鳩up,佢08-09果季表現係好好，冇杯落袋都入到歐洲年度最佳陣容，雙位數入球+助攻。拜託你地冇睇就算，唔好鳩up

係咪精華球迷

皇馬呢隊閪波真係搞死唔少cam